有冇呢個學生妹 ig

啱啱上訴成為狀元

佢個樣唔似年年考第一

仲要係狀元

點解會有時間打扮下

Princejoyce

又 pure 又 true 又有 body

Joyce Cheng

等睇大帽山山頂眼角連登毒撚話好柒好樣衰

又起人底

巴打好波

有男朋友

條仔應該160

繼melody tam又一個勤力賺錢嘅狀元

中學做佢男朋友就正